北角紅衫人唔打人無錢收

有傳話北角個班所謂愛國人士俾人走數，話唔打人無錢收。。。有冇人查證下。。。

痴線

打緊記者

打記者會唔會扣錢架，又要啲高層諗計拆點佢

叫佢打番自己友lor

黑警都要扣人工

搵的識福建話既去現場大叫打黑警先有錢收，雙倍錢

ptt有post

查證？你去北角比佢地打試下